共產黨：將於小巴等合適場所測試全面監控

資科辦亦正與港大團隊研究利用藍牙技術，為「安心出行」加入自動掃描功能。當局將於本月底，在小巴等合適場所，實地運作測試。

Source:RTHK

你老母小巴 即係遲啲你唔裝就車都唔畀你搭？

共產黨要全面監控你一舉一動

一定死都唔可以裝

一早講左係港康碼

可以想像得到未來週圍都係人面識別，巴士依啲交通工具都係，app都唔撚洗你裝

留喺香港正笨柒

支共根本冇當過你喺人 佢眼中所有人民都係畜生

真係要買定部Nokia 215先，冇鏡頭冇藍牙
四舊水有找
我唔信上小巴仲可以用紙筆慢慢登記

已買

陳雲風火輪

中晒

你老母死全家啦

收到。驚無貨

即刻搵部先

藍屍老人家點算好
冇智能手機

依家咪有智能燈柱囉

你點佢冇監控緊

支那唔係當所有人民係畜生
畜生都係有價值
人民對佢地黎講係完全冇價值
所以係仲撚賤過畜生

你啱

係畜生都不如

舊年香港人仲系度

「三投三不投」
「三投三不投」
「三投三不投」

果陣

已經有本土KOL警告

7月中已經有YouTuber出片warn「健康碼」

可能唔比你上車

冇疫情之後夾埋禁蒙面一齊用

新加坡做晒人版俾你睇， 裝咗就大獲， 但唔裝又話犯法

好快要全港實名八達通
八達通自動連接安心出行
你唔用既就拎唔到政府補貼車錢

有得揀我相信港人唔希罕少少政府補貼

身份證有RFID

貼LINK真係咁撚難咩連登仔
日日都要屌你班仆街一次

張宇人：對於只肯手寫的客人應說「明天請早」 減少老闆行政成本及誤墮法網

疫情完左會即刻推

加埋自慰燈柱問你點避

又要開始搵返d銀仔出黎用

都係走D去英國

minority report

你遲下係咪咁樣出街呀?

唔撚裝

XGU 浸中

距離新疆只差一步，港共加油

Dklm

Nokia N73 好在唔使買 10幾年舊機

你呢部4G版有埋藍芽5.0

買嚟做咩？自己呃自己，直接同佢講冇帶咪算囉。

真係以為喺大陸，共狗真係好嘔心

馬阿木財困，報效國家換銀両

最多唔撚出街，裝你老母

小巴佬得鬼閒彩你

on9，八達通一向有紀錄

到時小巴佬屌鳩你唔做你
你一係接受一係坐其他車

你睇下微信送3蚊已經排住隊登記

連登仔又出謀獻策，承你貴言

都唔係既
你班畜生有賺錢俾佢掠所以都仲係有價值
但敢反抗就劏

完全唔知呢啲"優惠" 我唔會想要
但巴士轉乘優惠都令好多人繼續用八達通

得果雞碎幾多

政府自己講既

個個月百幾蚊捐去612都好丫

潮聯？

rfid植入體內

拎小巴載客量咁低嘅黎試，即係全部交通工具都會裝啦

612幫過咩人？有，大灣區泛民律師團隊

點會唔希罕，每月幾百。傷自己銀包....又係益藍絲

無得搭車返工->無錢買電話

就算轉用nokia3310
人面識別鏡頭你都係避唔到....

好快就
如電話生產公司想進入香港市場
安心出行需成為預設程式

你而家先知 ? 戇唔戇鳩左 D ?

成材
幫推

無安會唔會照check到你？係咪要關藍牙

咦 咁似我老母嗰部嘅

全世界返回完始

唔用手提電話

外國一早知香港無得救
如果救香港可以 同理新疆西藏都頂住

最近啲廣告就係叫啲商戶要裝閉路電視

有大數據計劃經濟仲唔J死支持左翼

仲有新身分證攞資料

早兩年重笑鳩人香港交通咁方便買乜鳩車 原來有車真係好重要

仲要冇得del

其實已經開始緊 自動量體溫果d

應該拎啲精力民氣去反監控，拎晒黎防疫捉手帶戴口罩尻嗌封關，抵撚死，自己攞黎

即係以後小巴都唔可以就咁樣俾銀仔搭車

本身已經日日塞 而家一個站都唔知要幾耐

自動掃瞄?
埋站掃埋等車班人
行完全程一架車坐9百幾人

要中有幾難？
只係將支共要直行緊嗰套套落嚟
遠至當年「表姐你好嘢」劇情夠中曬

唔撚講表姐風火輪？

RFID 身份證已經做到
不過更加要攞埋你手機資料

咁撚唔鍾意你咪移民囉 你又吹佢唔脹

單細胞生物

我真係好悲觀，班仆街都行到呢一步，都無人吹得佢脹，佢之後要立法必須安裝都唔係難

係電子腳鐐

講撚漏咗
仲有倪匡風火輪
黃霑風火輪

Agger

電子腳鐐

你見巴士而家都裝左個QR Scan 你就知有大陰謀

手機contact

nok應該上到10蚊